我唔想再有示威者被拘捕啦！公務員幾時確定罷工日期呀！

我都係公務員，亦都知我所屬部門有為數不少嘅同事係支持罷工㗎！
我哋等緊呀！
我哋唔忍心前線示威者再被捕同受傷啦！

我要罷工！幾時罷？

push

仲諗乜，快啲決定啦，每拖多一分鐘，就有更多人俾人拉，更多死傷。

一定要時間去宣傳
如果一定要30號太趕好難成功

香港人加油

齊心事成

推

香港嘅公務員，求下你地唔好再怕啦，請你地願意做第一個企出黎擺工，你地眼見啲後生仔每個禮拜出黎俾狗打唔心痛咩？

我地真係唔頂得幾耐，求下你地幫下手做第一個帶頭，我相信你地肯出黎會有其他手足響應出黎，唔該你地幫幫手啊

你地嘅影響力真係可以好大，救到好多年青人。。。

攞撚爆呢個post!

我見到有人被狗拉，我都好撚嬲呀！
DLLMGH

要有人發起，定埋開始日期時間

香港人奴性全球第一喎

你地擺工係最有用 可以直接癱瘓港共政府運作
求下你地幫手 無限期罷工

Tg group link 呢

香港班公務員大部分都按章工作架啦

Push

推，和理非都要升級

pish

屌你老母死黑警係咪合法射頭
完全冇手尾跟
屌你老母黑警不得好死！

建議30/7唔好做任何野
習中2/8或5/8

快D無限期罷工直至政府回應五大訴求！

730趕唔切宣傳

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

問題係暫時人數唔多 同埋好需要AO級 高級公務員帶頭
只係百幾人去罷 完全影響唔到政府 然後呢百幾個公務員就會俾政府抽哂出黎 無意義咁犧牲左

推
前線咁撚有勇氣
點解唔可以罷工一日
一日咋

唔撚係囉
至少我認識的部門唔係

多謝你地
推

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

30號交通癱瘓，返唔到工

其實法院有冇可能擺工?
停止所有審判?

宜家係最好時機, 勇武遊行有學生，再加罷工夾工, 雙攻

push
支持罷工
利申公務員

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

推
快啲定個日子
前線已經付出好多
啲彈一日比一日多

小心

好希望 就算其他人都好 幫幫手 勸說身邊既公務員朋友加入 而家人數真係唔夠 如果識AO級既更好 幫手聯絡睇下願唔願意出面帶頭 老實講中低級都好想出黎 但影響力不足
同埋都唔知點搵啲AO出黎

一定要升級

一定要一齊大罷工先有回響!
要聯絡埋其實有意罷工既組織/人仕先有用

希望你地盡快達成共識!

仲要有幾多勇武巴打俾人拉 班公務員至肯罷

司法機構衰極都話政治中立，唔好開多條戰線搞埋司法

Bump

冇用的
只會累同道人比啲濕9老細扣bonus勤工

前線未完架

完全無討論

聽日罷工啦仲等咩呀

可以 大家暫時仲等得起

等緊罷工，支持長期罷工！

唔好搞得咁急

支持公務員罷工

可以照翻工唔洗請假？ 係翻工時間做罷工行為？

心好痛

想支持就擺工先

罷工!

求你哋啦好唔好啊

8月2會唔會太遲啊屌

我要罷工！

推呀

全港連埋港鐵公務員大罷工啦仆街！
要全部人一齊先夠威力！

反擊！反擊！

其實大家唔好對公務員咁大期望，出嚟聯署果班絕大部分都係後生仔，但係正苦最高級、人數最多嘅始終係old sea food

和理非做嘅就係罷工！全港響應罷工行動！

求求公務員

請通知你地認識嘅公務員！
文宣組請準備
見到此post請上Facebook/ ig 廣傳！

🙏🙏🙏

同問

唔該你哋幫手行出嚟罷工啦！！
我哋仲要犧牲多幾多個手足呀！！！

高級人數遠遠低過中級/低級公務員
更何況不嬲都係中級低級公務員做嘢

支持！！！！

罷工未呀

我要放假我要放假我要放假我要放假

要罷一齊罷！！！！
大家由而家開始遊說身邊所有人一齊罷工

我要全港大罷工 無限期！

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

救義士

推！

推，各部門快啲籌備呀

聽日即罷！！！唔好等啦！！！！

等團體號令啦 無大台吹雞係難d

支持，呠我最多唔撚撈
預期要見到有人受傷先去救，不如大家創造一個唔會再有人白白受傷既社會

政府工聯同港鐵罷工

Push!!!!

Push!!!!!

推呢個post

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

今日有超過30個義士比人拉 係30個阿 仲未計之前果啲
6月到依家咩都爭取唔到你甘心咩
求下你地真係唔想再有人犧牲

公務員求下你哋企出來罷工！已經拉咗好多前線，唔想再見到有手足受傷，被捕。你哋係最有影響力，最有能力癱瘓政府運作既一羣。

光復香港 時代革命
支持前線所有決定

留名跟進

多謝你地！！

支持無限期罷工！

求下你地

罷啦 等咩撚野

求下你地罷
次次話罷都冇人
日日都食彈
係咪要死人？
我求你地

推8.5，和理非們，請用你地既方法勇武

公務員求下你地站出黎救下我地救下大家
好多手兄比人捉左

推
唔好得個講字

罷工要成事你就要說服早幾日大大聲屌人唔好室鐵個班友先
呢步只係說服自己友達致共識咋

仲未計你點樣說服連登以外既市民
根本自己友都無共識既行動成事機會近乎零

其實講真 公共交通工具司機肯帶頭罷 其他人就有籍口一齊罷

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

公務員，求幫忙

幾時罷?

真係好心痛啊

好怕前線捱唔住

快d好無

推多幾次

希望有一次大罷工 最緊要有公務員，港鐵車長同巴士車長參與

不如聽日就罷啦
橫掂都要唞

係就啦！8月2集會，8月5罷工。如果唔改嘅話

救下年輕人 pls

年輕人為香港負出法律風險 ，希望公務員及公共事業員工唔好再咁無膽

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

罷工啦求吓大家

聽日開始啦 有人帶頭就有人跟!